其實而家大家最需要係正能量

千祈唔好俾五毛擾亂軍心
真香港人係打不死的
唔好咁快放棄住
堅持住一定有出路